習公主至今找不到「駙馬爺」，習近平擔心獨生愛女變「剩女」

習近平與彭麗媛的獨生女習明澤，再次成為媒體焦點。現年26歲的習明澤，已是女大當嫁之年，可是，身為「公主」的她，平日出門都會有內三層、外三層中南海便衣保鏢重重包圍，生人物近，更別說要交男朋友。

明鏡創辦人何頻在網上節目上引述北京的消息指出，習近平與彭麗媛正為女兒找男朋友一事十分煩惱。何頻稱，至今仍未有公開近照的習明澤，平時多在中南海，即使外出，亦會有大批的保鏢保護。而且習明澤又有男孩子性格，有時會任性一下。

習明澤原來在美國哈佛讀書，可是，習近平2012年底上台後，在內地大肆拘捕異見人士，更有身在海外的異見人士在網上稱，「別忘了你們子女都在美國」，聲言要對中共政要子女不利。中共的情報機構即時大為緊張，馬上加強對習明澤的安全措施，派人24小時保護，美國聯邦調查局亦派人暗中保護，最後更要習女提早回國。

回國後，習明澤加入「學習小組」，利用互聯網為工具，為父親包裝。

source:

連登仔可以去馬

有美國綠卡
連登仔狗衝

家世果關已經fail啦

咪屈習總貪污，佢打貪中

人工仲低過一個低級黑警

2318呢

好撚樣衰 不了

右邊果個下嗎，，

其實右邊嗰個先係

你地覺得左邊定右邊果個似習帝

第一眼就望到右邊
個箭嘴好慘冇乜存在感

法官大人

右邊

習大大我求你

一定好串
可能同金公主差唔多

樣衰仲要肥閪

金公主正好多

我寧願屌佢老母

嫁俾肥仔金算啦

和番

郡主

試下幻想下佢隻腳踩住你條J,岩哂

原來要搵FBI保護

女王調教
因住捉你去犬決

呢d西面樣
勁想用條鳩鞭鳩佢
好有征服感

金仔平時食慣歡樂組 邊食得落習公主呢啲貨色

『學習小組』個名係咪食字

屌佢老母!

吉澤明步

和親

臭西章子怡

去做雞啦

潛力股
減肥之後可能好靚

如果開拍一套電影, 要搵人飾演佢
一定係搵馮盈盈

dllm我google係搵到呢個㗎

中出即飛唔知會有咩後果

最好嫁畀鬼佬
和親

用核武爆jer

下場應該比死更慘，例如生扯波子，針吉龜頭

好樣衰 拎黎做沙包ok

準備 政治庇護

狗決

粗粗地食住先啦

嘩咁既樣整容都唔掂wor 大腦移植算啦

如果整容點會唔掂

我google 搵到呢個好似幾似

究竟發生咩事

要抺黑都用少少腦啦
佢清政敵為左權力集中順手反貪
集權既執行力正正是獨裁既優點
佢自私可以唔洗做到咁大既官職
知唔知稱帝 任期長有幾種睇法
一種係擺自己上台 例如好似台灣問題咁
如果4年一期你最多連任一期
最多得8年任期好似台灣咁
第1-2年交接職務 換政黨換內閣 過渡期
第3-4年你有咩政策係可以推行到
仲要第4年你又要開始做選舉工作
好彩既比你連任到有多4年比你推政策
唔好彩換人換政黨 政策唔一政性
德國默克爾都做左十幾年
德國都係無限期連任 雖然佢係民選
但我覺得本身已經唔係民選 仲要有限任期
只會比人上台hea你幾年唔做野
反正佢只做幾年 無咩政治壓力
無限期唔同呀 比你連任咁多期仲收唔番台灣
你 承諾咁多野都要兌現番出黎
唔好以為中國人就永遠會聽聽話話
而家有錢搵咋 如果中國經濟一差
民怨沸騰習近平一樣會比人推落台

Once you go black

妹似維尼

搞手只求打個和

佢問題唔止係樣衰，仲要肥，如果問題關佢骨架事到時唔止整容，抽埋脂拉埋皮都唔掂

dna都唔洗驗啦呢個

似曾志偉

如果係呢個習總要驗下DNA啦

習總Cosplay 扮女人

人地假膠你就打咁大篇嘢出黎

樓上笑9人果d唔驚公安揾上門

邊撚個夠膽娶你個女
同埋你玩咁大
一失勢咪陪葬

因為做駙馬爺一定死全家
你諗下條友得罪幾多紅色家族

金正恩個妹都正過佢

26???
個樣老到做得我阿媽喎

其實睇佢個樣就知唔關佢老豆事
唔好屈習大大唔該

我要做駙馬

狗不理包子

有咩吸引

快

邊個巴打敢犧牲小我
另類方法勇武救港

聚佢分分中要入贅習家
之後到時習皇帝唔想做果時傳位俾你
習皇帝成為太上皇

這麼___的女

津巴布韋駙馬爺

屌，同錢七有得揮

習帝如果無私生子
咁佢下代最信任既除左個女
就一定係女婿
連登仔忍辱負重搞得掂 香港獨立無難度

同侵仔個Barron Trump 結婚

頭幾句調返轉下話？
佢推反貪係為咗清政敵，而家硬要連任，
無論係因為樹敵太多定一早打算咁做都好啦，佢都一定會咁做，
佢一無權仲唔俾人清算返轉頭咩？
我係咪認真咗

人地個名叫高山，英方翻譯嚟㗎

呢個好似係堅
上面個肥婆流既

你唔講我都冇發現有箭嘴

嗰張企係皇后身邊，點都堅個哩啲相啦吓嘩？

D人話係翻譯
正常如果習種同佢老婆外遊訪問
唔會帶個女到處行掛

翻譯唔會咁打扮企隔離

劇情發展係呢啲女仔最後會鐘意陳浩天/梁天琦

點解老母咁撚正 但啲女咁。。。。

可惜唔係靚樣身材正

油味油腥除，未油未油

成個歐陽震華咁

習近平恐怕都後繼無人啦

會窮

邊個敢娶你個皇帝女

不如佢地兩個仲有大把時間生多像個

快啲登記

勇者塔

減完咪又係有兩個習近平

屌一鳩柒樣 唔洗驗DNA啦

皇帝女食好住好點會減肥

搞掂咗你估連登仲存唔存在 光復東莞都未到香港獨立 隨時拆埋個海關

你敢當面話佢肥先算

輪廓 真係靚喎

娶左佢拎盡榮華富貴又點姐，你都唔敢拎d錢出去屌其他女

23歲的習明澤曾就讀杭州外國語學校，後留學哈佛大學，官方只公布過她的童年照片。在習近平訪英行程中，鏡頭多次出現一名身穿深藍色長裙、頭戴同色小禮帽的圓臉女子，有網友指疑為習明澤。有境外網站甚至報道稱，習近平訪美時，習明澤名列隨團翻譯名單，參與形象包裝策劃。

卡米拉陪同彭麗媛走出酒店，圓臉女子站在卡米拉身後，係英方翻譯。

不過，路透社發佈一張卡米拉公爵夫人陪同彭麗媛走出酒店的照片，清楚可見彭麗媛身後的中方美女翻譯張京，這名圓臉女子站在公爵夫人身後，應該係英方的華裔翻譯。根據外交禮儀規則，雙方各有翻譯，中方不可能包辦。據報道，這名女翻譯叫高山，曾獲里茲大學口譯碩士，來自從事英漢翻譯的“KL傳播有限公司”。

唔係肥妹啵

佢老母基因溝返埋

屌
Google 完張張都係習明澤

邊有人夠膽屌

一個翻譯著得靚過彭麗媛戴禮帽

等我黎

彭夫人咪仲正

屌你，William hung嚟嘅

其實呢個仲似習近平

如果一樣咁串 緊係簡金公主喇

餅印咁, DNA都唔使驗

支美聯婚，之後按照中世紀慣例，習大大一仙遊，美帝國就會徹底繼承左中國所有領土

11月8日下午，習近平和夫人彭麗媛在北京故宮博物院迎接來華進行國事訪問的美國總統特朗普和夫人梅拉尼婭。面前。習明澤年齡26歲。該女為習明澤判斷理由：1，年齡和容貌都符合，2，行走和站位都位於習彭後

copy新華網

FBI is watching you

都唔明公主做乜要收埋唔見得人

好簡單姐，公主睇中邊個咪捉佢返去禁室培慾囉

仇家多

之前又話呢個係

可能 習總 應該擔心自己個女會比人暗殺

所以特登混淆視線, 令到無人知道習明澤真樣

老實講句
我認為 習近平 隨時有幾個私生子
佢做到咁大既位, 我就唔信佢得一個女

之前郭文貴 都話好多中共高官有私生子, 但唔可以公開
以免比政敵做借口, 拉落台

同埋保護自己家人安全

通常外國人先鍾意帶這種帽

搵過張啦,
呢個明明係歐陽震華

認同，個女仔有戴禮帽，正常係主人家同賓客先會戴。翻譯係工作人員點都係著suit啦，呢啲咁講禮節嘅場合點會著錯？

咁撚醜都無存在感

唔打咁大篇邊有人工收

唔好同我爭
我屌撚晒佢全家
我要做皇帝

事頭婆

溝到俾你變有錢咁又點 成世唔敢去滾，更唔敢飛佢

醜到絕，垃圾生垃圾

洗頭艇等緊你

講咁耐都唔知邊個係

屌，用假相

認真，一個Account Degree話廢唔廢話勁唔勁，我建議你都係入Big4，不過PwC已經冇咩發展空間喇。你入咗去EY先，EY Audit年中都請幾百人，再同partner講我好愛國，同佢講想返上去大陸審計國企，為祖國發展盡一分力，partner應該會好開心，記住做出名爛數既國企最好，死lur你都要去，理由遲D再講。

派到你上去，你會有好多機會俾班爛數國企請食飯，係習總大力“打貪”之下，你只需要睇下邊個夠膽日日請豪食，你就知佢有料，好大機會就係習總既人，咁你就學下點應酬，群下呢班人埋堆。吃喝玩樂之餘你又睇下EY有邊個會同呢班人frd，係應酬既地方你就專搵EY大粒D既，佢見你群埋班人，又以為你好有料，咁你就狐假虎威，一向audit就多是非，唔需要好耐，你有背景既事就沸沸揚揚，到時你就打蛇隨棍上，EY要做大陸生意，一定會盡快俾你上位。

呢個時候你千其唔好囂，好好學下野，特別要留意一D做開海外拼購既爛數國企，咁你就俾多D心機，盡量令你自己可以一直做呢種國企，到有咩大project既時候，你就可以join埋一份。
等到有海外拼購既project你就做，唔需要你勁，海外拼購都係用黎走下資，砌下數。千其唔好懶醒踢爆，D貪官最憎正義撚。做多兩做，班人就知你係所謂自己人，又會同你frd，咁你就一路hea一路上位之餘一路人搭人咁互相認識。

做下做下，你係EY應該已經響咗朵，連埋你本身既“背景”，分分鐘你破埋EY記錄，8年就升partner，如是者你就會接觸到更大既海外拼購project，特別要留意同美國EY既合作機會。
你要認住一個人，叫張曉青，習總獨女習明澤就係佢安排入EY既。Given你埋晒堆，又幫手遮掩爛數，張曉青應該會當你係同樣係習派人，雖然大家都係奴才，但張曉青應該對習明澤有一定了解，呢個時候你又發揮你既埋堆手段，8下習明澤D個人喜好等等。

呢個時候你只不過係三十幾歲，係香港，你係會計界紅底既所謂少壯派，接班人馬，咁你又係時候搵返你班國企frd睇下有無機會做下大陸政協，選下香港人大。

最後一步，就係等，等咩野？等公主。你最後需要既係一個機會，一有機會接觸習明澤，你就發揮你既埋堆能力同對佢既了解，然後吸引下習明澤，就算面首都在所不惜，唔記得講，你對自己個樣無咩信心既，就應該一早去下韓國執執。

同埋呢個時候，終生主席應該都七老八十，要關心下自己既身後事。有你同公主既關係，有你後生既時候執爛數既經驗，佢會深受震動，重拾當年改憲法既激情，立你做皇太婿，等佢死咗之後你就係下一任終生主席，去到呢步，唔洗再講啦...

呢個似